真·示威

話說今日旺角番工，見到好多支持警察既簽名團。一睇就知全部係中年！大媽！屌！一定收左錢！

之後令我想起這幅圖........

7月1日等你地既出現